2011 梨木樹開緊公眾集會講緊點解出反對通知書

有警方代表 好似冇乜人知

佢地話其中一個原因 係有公眾騎劫活動

開集會反對集會 咩玩法

推

太緊張 打錯
係開緊會*

係梨木樹社區會堂

講緊721

話發反對通知書
有三個共通點
1. 人數>2000
2. 周末舉街
3. 有遊行成份

話暴力由口罩開始

警方話示威者係野貓式抗爭

岩岩安樂路都影左
物資鏈

都算係一個清算會黎

話主辦方控制唔到示威者
話點解唔即刻叫人解散
話當時有和平示威者 確保安全
要去遠少少既地方去驅散

話佢地係迫於無奈 平衡公眾利益 要保障市民安全
所以要發反對通知書

係咪係人都入得去

係

上訴會黎

幾點完

唔知 仲開緊
上環聽日遊行+集會上訴

有幾多人

有無咩特別重點講左

上訴方主要申訴係以前兩次都係和平
同埋係警方建議既遮打花園集會係不合理
認為中山紀念公園更能容納更多集會人士

警方指九龍遊行有示威者佔據彌敦道
但主辦方表示係九龍遊行當日係判斷錯誤
遲遲不肯開放行車線（仲要開會時係有講）
令到市民佔據左道路